岩岩發夢 其實放火放多幾次 D人就習慣架啦

發夢夢見 D人一開始掉磚 比人鬧爆
依家仲邊有人會話做乜掉磚
又例如塞馬路 一開始個個屌
之後咪又習慣曬
所以雖然依家好多人反對 好多人覺得冇意義
其實有 個意義就係等人習慣左先
將來飲雞尾酒都冇咁多人出黎屌

無錯,依家D火仲細過中秋節D人煲蠟

嚇鬼咩

無錯，放多幾次就慣架啦

小心放火有鬼

你又啱 不過唔好燒到自己人同平民

咁就一定搞到消防，尋晚雞屎咁細個火都要開架雲梯車攞消火筒救